得罪講句睇bigbang都係戇鳩

香港啲崇韓撚幾時醒？
比成千幾蚊入場睇泡菜係度鳩叫
你班港女又濕哂跟住嗌
人地噏乜你又聽唔明
講乜都應 阿！OPPA沙啦haya！
屌人地講粗口屌你都唔知啦
本地音樂又唔見你撐
淨係識話邊個拎唔到獎好可惜
叫你比錢買碟比錢睇現唱會就搖哂頭
有歌手翻大陸唱就話人染紅
唔通靠香港個垃圾樂壇養咩

崇韓都係垃圾

agree

崇韓係垃圾
香港槳壇都係垃圾
根本一鳩樣

有甚麼的樂迷
就有甚麼的樂壇

樂壇垃圾唔代表冇人才

Pop黎講韓國再垃圾啲show都好睇過香港歌手😂

點樣韓狗

Pop黎講，香港pop乜鳩呢請問

唉屌傻仔一件，當我無講過，唔阻你洗正皮

講唔出就收皮啦，我講緊乜你都唔知 pop乜鳩姐韓撚

本土音樂
咁撚垃圾咪玩啦

楊千嬅 阿sa 万刀甲 容祖兒呢d香港歌星都迷韓星去睇

鬧人on9之前，你有無聽過bigbang d歌先？

泡狗死全家

聽過 咁點？咪又係on9洗腦歌

各有喜好 但唔代表唔可以因爲有香港歌手去睇所以我唔屌得

你仲垃圾啦

BANG BANG BANG!

事實勝於雄辯
點解人地吸引到咁多人睇
我覺得要好好反思下
人地訓練咁多年係假既？
西方國家都好多人追捧
你可以話世上多人on9
得罪講句
但如果點解都理解唔到仲要以為自己獨醒既人
仲on9

如果多人追棒就等於優秀嘅咁你都幾戇鳩
所有音樂創作至演出都係會訓練咖啦
唔好講到出得佢地訓練所以先咁出名先得
BB無錯係韓國數一既Top Team
但我講既言論係咪針對依對團體？
睇清楚先講野啦
依家我屌緊你班垃圾撐韓撚阿傻撚

韓仔有咩好睇？垃圾！

咁樓主覺得睇咩唔on9

盲反嘅屌
低迷個陣kpop比左好多正能量我
快歌加老舞
喺香港真係買少見少

遊戲王

咁陰公，幾時移民去韓國離開香港依個傷心地

我也不知道

又一個女神睇緊con既兵仔
全部上哂水洩憤
一諗到女神為左top叫到濕哂就好撚嬲

總之主流就係on9，樓主鐘意既野就唔on9
”我就係同你班凡人唔同，我聽日文歌你地笑我毒係因為你地班廢物無眼光唔識欣賞”
傳統毒l自我中心思想

韓狗文化不值一提

日文都主流咖 下次先再屌
今次屌左班崇韓狗先

應該係幫女神買左兩張飛以為有機會同女神單獨約會點知係幫人買仲要免費請女神同厹去

順便講埋，咁垃圾既主流係得啲戇鳩先追棒
好似你，反韓就等於崇日，唔講以為全世界得依兩個國家 定你都覺得你眼中優秀嘅泡菜文化唔及日本，所以拎日本比較阿？

垃圾韓狗

韓星幾垃圾都好
起碼外表上令人滿意
人地肯洗錢整下容尊重下觀眾
香港........

曲到圓

口味呢d無得控制既
正如除非你攞把刀隊住我先會聽bb一樣

中二病樓主

原來中二病係咁解

迷韓不願面對事實

博唔到

咁TVB多唔多人睇 係咪優秀你自己諗 講多無謂

bang bang bang
ba ba ba

連登大撚把韓狗

法唔法國反親韓大多數都係毒撚

個太陽真係成個豬八戒咁

一見到本地音樂
一打膠唔洗找

咁代表你垃圾都不如囉
香港樂壇垃圾唔代表香港音樂垃圾

覺唔覺崇韓都係厹乸形

韓狗應該死全家

仲要係溝唔到女既真毒

崇韓泡狗係低質既一群，

Bang bang bang

柒撚到

對住啲你所謂既韓狗港女你咪又係化身大狗公
惡到睇演唱會都要比你話呀你條死毒撚
今次係主辦on9你先出黎大大聲姐
之前又唔見你班碌撚咁多聲氣

駁唔刀

主辦戇唔戇鳩韓狗就應該屌 同大陸一樣

有女又話你知咩

洗腦又點？人地多fans紅得起多人鍾意呀 人地一開演唱會就係到嘈嘈嘈 本地既歌手既band你又去左幾多個演唱會呀戇鳩 冇撚腦

死垃圾 滾回支那國啦

你老尾你就係豬八戒

韓狗

垃圾

多唔多外國人睇呀咁
當年優秀咪紅到去國外囉
Tvb多人睇係因為無得揀同有親切感
ViuTV? 講真更加唔吸引

有冇報警撚出黎發現傻人案
你慢慢係連登拎安全感啦
好多油頭肥矮柒毒撚陪你

D人話咩佢地好勁，苦練左好耐

我心諗：挑，我較讀中學讀左六年苦足六年考埋dse又唔見你話我好苦？

咪洗到你堆泡菜狗咁撚柒囉

一睇就知係崇韓既臭港女

Agger

中學都未讀完,字都唔識多隻叫勁

所以你見我屌佢都廢事

有撚分別咩
日文韓文都唔知佢唱乜鳩
聽廣東歌加國語歌多

你咪又係上黎依度r存在感
傻系系咁款崇韓崇都隻護主犬咁

咪臭系

韓狗不如講下佢地有幾勁,有咩吸引到你,唔好屌黎屌去
以我所知係一班鍾意浦嘅人落CLUB就最鍾意呢D歌

我希望皇天擊殺所有崇韓同埋啲on9泡菜韓星
屌你老母呀，你班崇韓狗，你老母生你出嚟崇韓真係好撚悲哀

唔夠人駁就話人毒撚
歡迎更多韓狗入嚟吠下

一時問人有冇聽過
駁唔到就用fans數 達9人
韓狗真係無撚腦

平心而論 唔係崇韓 會聽韓文歌同睇韓綜亦會聽香港歌
其實真心唔明有咩好屌，鐘意咪鐘意
有話香港人一定要撐本地音樂架咩？
夠有大把人崇日，又唔見屌崇日啲人

我現實識好多毒撚都係迷韓
靚仔靚女通常聽英文歌 其次係國語,日文
廣東話

其實兩邊都鍾意
本土嘅歌固然係好支持好鍾意
但其實韓國嘅歌都幾好聽
好多都學過聲樂先出道
所以其實泡菜嘅歌都唔錯

利申:從來唔會因爲人地靚仔靚女就去睇show

得罪講句 香港而家所謂既樂壇輸泡菜好多...

你聽唔聽得明人哋唱咩？

屌韓咪屌韓 洗唔洗申請牌照？
你鍾意垃圾咁係你自由 我屌人鐘意垃圾都係我自由
你有本事咪說服我泡菜有咩好 唔好拉捚其他野比
日本大把野優越過韓國 你要點比較
拎舊屎同文化大國比 笑死人咩
中國都好過韓國 共產黨咋嘛

樂壇當然輸啦
韓國除左kpop文化仲有咩掂？
咁政府咪大力推
其他國家咁多垃圾鍾意睇靚仔靚女唱洗腦歌跳淫舞
香港音樂大把好但冇人撐
個樂壇咪自然收皮囉

有中字㗎嘛傻西

agger
淨係培訓呢樣野都爭十萬九千里
人地連做諧星都有專業訓練

咁而家香港除咗金融又有咩掂

話韓垃圾前垃圾後 講下有幾垃圾？
你鐘意咪繼續屌 係連登到取暖囉
你夠拉去香港樂壇比啦我點解唔比得？

你聽英文歌100%明哂？
你聽日文歌又明唔明？

樓主連日文都屌
正傻鳩

唔洗得罪講句
根本、絕對就係戇鳩！

龍大王呢條閪中閪 到時大撚把人知道你係韓撚啦 威啦
真係護主心切 係要衝出黎柒

其實我都覺得bang bang bang同fantastic baby真係太洗腦幾難頂下

不過至於bigbang垃唔垃圾我建議你哋聽下Haru haru, Lies, Monster, Blue先下定論

香港最紅最勁又咪陳生同容小姐
點解佢地既演唱會飛價位差咁多先
呢樣係最易反映出價值

屌你啦，聽歌仲要睇翻譯

我聽英文基本上都明，sorry冇撚聽過日文歌

你鐘意聽kpop冇問題架
我鐘意屌kpop難聽又有咩問題
你覺得metal好撚嘈rock冇人跳舞咪開個po出去屌囉

big閪第一大獲主狗

聽過，你話我一碌棍打一條般都係咁話 照屌

樓主引左唔少垃圾韓狗出黎

Supreme stussy 都貴咖 咪又係垃圾
Mk仔最鍾意

連登一日有韓狗一日照屌

唔撚屌得咩

你知道big bang唔係得bang bang bang同fantastic baby已經算係咁

有生意有財跳咪有人比水去培訓囉

笑咗

咁你咪比較下囉韓狗
咁撚鍾意kpop去啲韓迷討論區嘛
我就係鍾意係連登屌你地班韓狗
屌到你地嬲爆爆最撚爽

介紹睇5Ds

屌我拎bigbang做例屌柒班崇韓狗姐
又唔係針對bb 其他咁垃圾我連拎黎做例子都廢事

整係睇到標題已經值得俾正皮

唔希罕正皮 只求韓狗係連登消失

Agree

西巴如馬

走啦韓狗,返去奶朴瑾惠個西啦

GX都好睇 好睇又好玩

韓國歌可以由冇香港人聽， 發展到今日咁多人聽， 如果韓國人一早好似你咁唔支持本地音樂， 佢哋邊有機會進步？
個個韓國人聽哂外國歌啦!

咁不如你講有幾垃圾啦

依樣駁唔到

不如你答我有咩好

畀錢入場舉下手

咁你夠唔夠人地多錢多女先

好多人其實都識識地韓文 再加上佢地開演唱會會用英文同fans溝通

你唔鍾意咪算 點解講到你唔去睇就岩 去睇就錯

迷韓果啲成日問人反bigbang前聽過人地啲歌未先
聽過啦 得啦
成個九龍灣都聽到啦
點會未聽過

Ok未

自己本土樂壇唔去支持
走去支持外國樂壇
然後又笑鳩自己本土樂壇無希望
唔係話唔支持得外國樂壇
但係真係唔好成日一味淨係話香港樂壇已死
所以要聽外國歌
收皮啦
香港樂壇其中一個搞唔起嘅原因就係你班垃圾泡狗係到一味吹奏啲垃圾歌然後又貶低香港樂壇

Gd有冇屌埋你條女？

咁真係死嘛.....

你個名

多錢多女我做特朗普仲好啦

話人地多女又關我撚事咩 你d聯想能力都幾勁

依家我正正想講
屌你班韓狗講bb就起哂鋼

記得之前高登有個post係list左南韓起各方面嘅仆街野
解釋點解咁黑人憎
當然唔少得2002年世界盃
有冇人記得
好似好耐

香港樂壇咪臭系比你地班平時唔聽廣東歌跟著又走黎話廣東歌已死嘅人搞死囉

因為分分鐘你條女都畀gd上埋囉
你講到人地咁多女
替你擔心咋

根本泡菜成個國家都係賤種

渣ga
用英文咪係個幾句你好嗎 我愛你
屌咩，人地做生意唔講翻幾句國際語言點冧你班韓文都唔識多隻嘅崇韓狗阿

我真係費撚事

講乜野唔支持香港音樂個啲都on9
音樂 根本好撚主觀既野黎
香港歌手為左迎合市場就會唱啲流行曲
但事實上有好多音樂人都唔會想為左供應市場需要而做流行歌曲，而係一啲你未必鍾意聽既曲風
你係咪都照樣支持到底先
問心，如果你有 好咁你勁 愛港 我都希望你以後有香港歌手開concert都去支持
如果你自己根本都做唔到 咁就唔該唔好係又屌唔係又屌

我係有聽晒差不多周國賢所有歌
佢啲歌都涉獵左好多風格
我都推薦你地去聽下認識下佢

我都有聽gin lee ,hins,jason.....
咁其他真係唔係咁好聽嘛....
廣東歌黎講聽四大天王譚伯哥哥憶蓮王菲仲多過而家果d
唔否認樂迷對個樂壇有好大影響
咁你都要攞d好野出黎先得架，唔係出咩垃圾都要人支持.....

咁佢多唔多女同埋有唔有錢同鍾唔鍾意佢啲音樂有咩關係
你啲聯想力都幾勁

男人老狗追星追到護晒主咁
繼續幫bigbang劣鳩啦

聽古典樂無歌詞喎 明個意思咩？
因為唔明歌詞就唔去聽一首歌根本就on9
咁不如去聽朗頌啦
聽歌一樣可以欣賞旋律編曲

咁泡菜啲旋律真係

又聽過幾多首呀
又用自己準測口味去評論質素
就算鬼佬唔食臭豆腐都唔會話臭豆腐係屎啦

講下人地優秀過你就變護主 唉

唔聽歌嘅飄過

有錢有女就優越 你都幾膚淺下

走啦死毒撚

佢地就全世界出曬名 你就係連登到開下post屌下人

以前果啲歌手正好撚多
依家樂壇比班靚仔少少嘅人玩撚哂

真 好歌手唔係無 但係個比例上少左好多

我都認為kpop有大把垃圾團同垃圾歌，但同時都有高質嘢 不過我覺得你唔會聽得入耳架啦

咁你要搵我比都冇辦法嘅
出名都係你地班崇韓垃圾所賜姐
你班狗當神 我當屎咁解

唔講佢哋啲歌係咪洗腦歌，香港呢幾年啲歌詞質素真係
利申聽開Juno

實有好有唔好
當垃圾居多
班崇韓撚仲棒到上天嘅時間我咪照屌

我都係Juno fans 天生地夢到依家結隻碟都有買

對腳如何？

我覺得泡菜國唔係冇好嘅音樂，不過Big Bang唔係囉，聽唔明都仲要鳩叫真係得啲濕鳩港女先做得出

韓國野？不了

認真講句,2樣都有聽
各有所好，屌咩？
不過成日話聽唔明聽黎做咩個D真心on9,
翻去聽朗誦啦on9

正如你所講，聽唔明聽黎做咩？
外國人聽唔明香港歌咁聽黎做咩？

吉他撚表示
聽下純intrumental既歌啦

雖然沒歌詞
但係旋律,節奏都做得好好
好好聽嫁

崇韓狗智商有缺陷韓國技女文化 醒下啦垃圾韓迷

香港歌手全部都係垃撚圾 聽你老母廣東歌

吳若希呢

咁gem咪勁過張學友周杰倫譚詠麟好多

agger 最憎崇韓狗

吹到淨係得香港人都捧得起佢地咁
咁你又唔諗下 點解人地可以紅到黎香港
點解香港唔可以好似以前咁造星出黎紅到外國
英雄本色 張國榮既歌
四大天王既歌都可以紅到去韓國日本
成龍拍戲拍到去韓國戲票
都可以同粉絲對答如流

佢地當時出名 係咪又要講句
多得你地班崇香港既垃圾所此？
人地又會聽得明哥哥果陣既歌？

唔好係到取暖啦
我都好撚憎bigbang
Bang撚到我都覺得煩

雖然唔鍾意k poop
但又真係有人鍾意到去學韓文
講粗口會知

屌 點解咁多韓狗

唔係唔畀你班韓狗聽聽kpop 狗係可以聽歌崇韓嘅
但去到呢個post啲韓狗咁護主就太on99

一反韓就屈人毒撚 冇女 崇日 乜乜物物 明明樓主段野提都冇提過日本
覺得kpop唔好聽又要踩返香港話香港音樂垃圾
做韓狗做到以為韓國乜野都好過香港同係「正常」人都要鍾意韓國真係痴上腦

利申 聽開中文歌 & 唔係反韓 係反韓狗

Agree
Bigbang真係好撚垃圾

係世上消失ok

主流就on9
偏門就有品味
根本係博存在感既死傻西毒撚
另外想問下反kpop既人，覺得聽乜睇乜先唔on9
不過你講乜，我都用你套on9邏輯話返你聽既野一樣咁撚on9

佢地覺得 聽韓文歌呢就等於唔支持香港樂壇
同時會踩香港樂壇幾腳嘅，同埋你聽唔明就咪撚聽啦
又唔撚比啲人係有學韓文聽得明
所以咪要係連登取暖囉
樓豬淨係識話人垃圾自己又講唔出有咩垃圾

老老實實 以前k-pop無咁紅時d歌反而似樣d
而家隊隊都好似走火入魔咁

毒撚多數崇日狗

唔聽bb唔通聽你地d動漫歌呀？

屌你老母咁撚多正皮己經反映出咗大家有撚憎big bang

睇還睇 唔撚好upload 上社交平台

柒頭咪聽番泡菜歌
反正黎黎去去都係得一個字或者句子
啱番d泡菜撚智商

Kpop真係又嘈又膠
試過去食糖水
入到去先發現間舖大大聲播kpop
起身即走 真係好撚燥

多數啲祟寒既 係睇樣既 唯獨bb有幾首係聽得上耳

利申：聽開本地老餅歌同英文歌

屌你老母廣東歌 香港歌手正垃圾
快撚啲收皮摺埋
亞洲就係日韓世界

崇韓撚點會醒

On9 紅字個句

代表搞演唱會間代理公司食水深咋傻仔
周杰倫都唔太貴 係咪姐係佢冇價值？

垃圾港狗

講馬要跑贏隻馬先比講
講波要踢得贏條友先比講
ON9韓蓄LOGIC

比著係我 我都會揀on9 人既錢黎賺
有咁多on9 想窮都難

追post啦柒頭
係有韓狗衝出黎話香港樂壇垃圾
唔鐘意韓狗最主要係旋律單一，歌詞九唔答八
簡單黎講就係洗腦加冇內容

香港樂壇垃圾係人所共知啦ching

乜撚野bigbang?宇宙大爆炸？點睇到？

都係垃圾

其實搞一個演唱會就可以幫手將香港人分類，先將部分垃圾分一堆，其實方便

訓醒
韓狗繼續屌我取暖吧
跟本係高登連登反韓先係最崇高既行為
你班韓狗扯啦

無得罪 事實

留名lunch time 冇野做睇互屌

再放個炸彈先

其實kpop 好聽在咩？

取暖既係你定係祟韓撚

就黎700正皮樓主一定好有存在感

驅除垃圾泡菜
連登有責

同yahoo啲五毛無分別

又係d垃圾崇日狗post！

泡女都話有淫舞睇下丫
呢班咁既柒頭又矮又樣衰啲歌又嘈
俾咁多錢仲要排餐死去睇唔止on9
直頭笨柒

89負評 有89隻狗不滿

邊度見到崇日狗

好撚多靚女去睇

存在感依家野韓狗希罕啲
入黎吠方唔知你係韓狗咩

泡菜狗比人撚到唔識思考係咁

千幾蚊睇靚女玩援交仲好

你咪搵下我邊度崇日囉
韓狗思維 屌韓就係崇日
講真阿，崇唔崇日日本都好過韓國多多聲啦

又有濕鳩仔衝出黎柒

千幾蚊起大陸可以叫隻有質素既雞啦

韓風fans冇乜忠誠

班垃圾港女搞到淘大爆晒 老麥麻酸樂排晒隊
我屌佢老母

老麥係咪好多化個死人韓閪裝既肥婆

泡狗接受唔到泡菜=劣質呢個事實
永遠都會扯開話題賴日本

因為佢地既邏輯同思想只會認定崇日既都係毒撚
崇韓就最高尚

不能認同更多

韓狗角度=日本只有動漫
屌班韓狗打飛機咪又係j日本妹
唔通j班人造人咩

當jpop 唔再紅果陣 當年班撚頭依家轉哂去做韓狗
掉轉槍頭恥笑依家崇日既人

J舊膠做乜鳩

唔聽日文歌因為無興趣
唔聽廣東歌就因係垃撚圾

廣東歌撚有人聽咩
你班異類咪繼續圍爐取暖囉

如果真係拎黎比BB韓團算係最高質
但反觀娛樂文化 不了
我都一路強調韓國文化好撚垃圾 食物乜7都加芝士 （部隊鍋已經係活生生嘅例子）景點又唔係吸引 ，韓星個個一樣樣 ，最撚憎班垃圾港女係到煲韓劇

其實講話聽唔聽得明唱咩真係得淡笑
我真係唔信全部人都可以唔睇歌詞聽得明成首英文歌或者日文歌
唔好話英文啦 普通話大家都未必聽得掂啦
利申 聽本地歌同英文歌多

繼續貶低其他人攞自信啦

但當你嘗試去翻譯d歌詞
你會發現依家本地歌衰極都有個限

我明呀 但係而家有人講緊因爲聽唔明仲要去聽所以on9 我覺得好可笑姐 反正我覺得首歌好聽就聽

依家唔單只屌緊班人聽泡菜歌
直程係屌緊佢地盲目吹捧泡菜文化
睇野全面d啦

好靚仔啊

韓狗咁垃圾 不了 做異類好過

Thatwhy我就屌班韓狗咁既歌都覺得好聽
韓狗其實可以繼續追棒講唔出有幾好聽嘅歌咖
反正我就係唔鍾意kpop
一早就帶出又嘈又洗腦又冇意思
係班崇韓話好多人鍾意又風摩全球
屌咩自己韓狗既世界咪覺得kpop佔大部份囉
成日話外國都有人有幾鍾意
屌我又唔覺喎

但係又要眼紅人

自信依家唔洗貶低都有咖啦
唔通好似你咁舔韓狗袋底咩

眼紅你班崇韓狗定韓狗阿？
會唔會想太多？
眼紅啲冇文化大國，我親中仲好啦

留名

唔聽韓文歌因爲冇興趣
唔聽韓文歌因爲垃撚圾
韓國等於垃圾
崇韓等於垃圾

一身矮

明明事實擺在眼前又唔撚接受
唔好聽會咁多人聽？
個個都好似你個傻閪咁盲撑垃圾？
講真 你老母d呻吟聲仲好聽過廣東歌啦

所以都唔明點解韓國D文化咁垃圾可以炒得起

多人撐就等於好
笑大你老母個閪阿真係
韓狗盲撐垃圾我都唔會阻止你嘅
不過韓狗就講唔出有幾好有幾掂喇
多人追棒等於好 你做埋耶撚一定係一等人民啦

入黎睇下崇韓狗有幾低質咪知

明明廣東歌係垃圾 因為本土就要逼人食
咁同強國班愛國撚有咩分別
即係睇波剩係可以睇港超
睇戲剩係睇港產片
食飯剩係酒樓茶餐廳
屌你老母啦

韓狗雖然垃圾
但本地歌垃圾都不如

幾時講到明要逼你食
擺明屌緊你班韓狗垃圾都照食啦
你依啲例子拎去餵狗好過

有好有唔好
但韓狗歌就99%垃圾

你一個啱哂全世界錯撚哂
覺得自己眾人皆醉你獨醒
眾人皆醒你毒撚咋傻閪

再者阿 你拎韓狗歌同香港歌黎比
比個比例好歌都多過你舔緊既文化大國啦
垃圾洗腦歌 又嘈 又冇意思
Live就現哂形

之前就屌人唔撐廣東歌
宜家就話無人逼你食垃圾
聽垃圾聽到個腦都壞撚埋

樓主好威 有成七百正評

起碼唔會忘詞
so bad

我一個人啱咩
你班韓狗係連登立唔到足就屌人獨醒
睇正皮就知取向啦 你認為連登取向唔岩你心水咪走囉 講真阿 出到去其他國家有幾多人鐘意你個垃圾韓國阿 自己一路接觸垃圾文化就覺得全個世界同你接觸同一樣野 你依啲仲柒戇鳩啦

唔威 係崇韓狗咪拎700個負皮入黎

忘詞喎笑死唔笑死
韓狗忘詞你又知？舞都跳錯啦

去睇專輯銷量啦
去睇美國d排行榜啦
廣東歌？邊撚度廣阿 呢度無人識你喎

喔爸，嘥撚氣

個Yo呢？

最憎韓狗
不過人地bigbang國際知名
本地野要吸引人真係要急起直追

比個比例？你個數據邊度攞返黎呀？你自己呀？

追條撚咩 摺撚左佢啦

建制派夠多人投啦 佢地係咪做得好好呀?
on9仔 講野比少少logic啦

k pop就唔駛講啦 包裝仲大過音樂元素
不過本地音樂都唔見得好

咁你咪繼續拎銷量黎比
多人睇多人用多人聽就好既
咁中國都多人住啦 焗住係依個垃圾文化罩住既地方 幾首洗腦歌加班人造人就洗到你地傻一傻
廣東歌你唔撐係你既事
我有我吹棒

咁又唔駛，不過其實而家同摺左都無咩分別

唔通你咩 垃圾 手下敗將

建制派直選夠唔夠泛民多票阿
同埋用韓國歌同廣東歌既比例黎計
你老母你一席都無阿

睇埋呢到反駁嘅人啲論點
更加肯定支持bigbang嘅都係on9仔

事不關己 沾沾自喜
乜叫bigbang我理撚得你
我入黎就係到要恥笑班傻西
好熱血呀 好滾動呀 一齊2點鐘去排隊呀

其實你都係想要存在感姐 明既

韓狗就誤解我拎韓文歌同廣東歌黎比囉
擺明就屌柒你班垃圾鍾意垃圾
提一提你班敗類唔支持廣東歌就起哂鋼
下次都係拎歐美黎做例子好啲

正評 垃圾韓狗，垃圾港女，睇韓狗既男人更加是狗

一句垃圾就手下敗將
我叫你攞個數據出黎呀天才

你入黎都係姐

聽咩歌係自己簡
住係中國佢地有得簡咩
傻閪邏輯

祟韓狗全部都係外貌至上主義

屌你老母城之內阿講緊
下下講數據 你唔拎韓狗啲數據出黎？
依家擺明屌你韓國柒歌啦
講句比例就想入我位

曲線

有得簡 有能力咪有得簡
好似我咪唔會係依個負敗韓風社會同流合污

樓豬：出到去其他國家有幾多人鐘意你個垃圾韓國阿
答：去睇專輯銷量啦 去睇美國d排行榜啦
樓豬：咁你咪繼續拎銷量黎比
多人睇多人用多人聽就好既

根本龍門任樓豬搬
樓豬一句垃圾 你就係垃圾
一句韓狗 你就係韓狗
樓豬就是真理 道路 生命

啲垃圾歌同club啲歌一樣 嘈撚到喊
話聽kpop既 全部都話係聽歌 唔係睇樣
你試下搵個暗瘡死肥婆唱下 睇下你會唔會聽
諗起個死肥婆個樣都想死啦

外國唔多人聽？ 自己上youtube睇下啲mv reaction啦 頭髮短唔怪你

遊戲

係你自己講比例先喎
自己講比例又攞唔到數據
你講比春比例呀 比你老母咩

你咪係有能力都去中國住既傻閪囉

冇錯 帶出重點
反正你又拎唔到證據出黎
洗系同你比
何況韓國有幾垃圾連登高登清泉有目共睹
同你班垃圾韓狗講多句都覺洗腦
諗起又嘈又難聽既歌就作嘔

祟韓狗就上youtube搵4k fancam打飛機啦

唔好再用本地音樂差黎提高kpop啦

Kpop根本係燥音 而本地音樂係不斷降grade既音樂 根本唔可以對比
更加唔可以攞jpop黎比啦

要比 用black metal同佢比啦 不過聽完metal同聽完kpop兩個世界

最憎啲人話GD有才華
知唔知咩叫有才華我頂你個肺
啲歌咁鳩都有才華
樣柒人矮J短冇野可以讚就話有才華
唔好侮辱才華呢個字好冇

講實力 太陽一首eye nose lips 都夠屌打曬香港咁多年既金曲金啦

撐韓流既人同支持建制派冇分別
以為多人撐就係好野
唔知你老母係咪好野呢
神人神邏輯

欣宜唱歌你都屌啦
暗瘡肥婆唱咩歌你會聽阿

肯撚定係啦 聽多啲歌先啦

多人聽等於高質
泡菜狗又一邏輯

不如你cut落黎睇下好過
冇乜興趣搜尋啲垃圾

冇暗瘡嘅肥婆得唔得
Adele大把人聽

D人係屌欣宜唱歌難聽咩 係屌佢消費老母 然後再有人人生攻擊ja

泡狗無腦唔係新聞

佢一世都會俾你地屌佢消費老母同惡魔之吻啦

算啦韓狗個腦生屎
講多個都哂氣，你咪繼續係度爭論比例
鳩噏咪比你入下廣東歌個位
反正垃圾等韓文歌就係實事

外國有幾多人聽韓撚歌我就唔知
我淨係知外國人唔會拎韓撚歌黎踩到自己嘅歌一文不值

因為無野比廣東歌更垃圾

啲泡菜仔扮型扮可愛啲港女又會受不外乎整出黎嘅你假像
btw
有樣野我百思不得其解，點解單眼皮變左叫靚叫可愛

香港音樂=100%垃圾

其實我覺得唔係啲歌嘅問題 係啲fans on9
本身kpop無乜嘢 係啲港女fans搞到神憎鬼壓
利申 有聽leessang

見到d韓狗係度唔抵得我地話佢地d男神發曬爛炸咁真係好撚好笑
講真d咩bigbang GD都好撚垃圾 又唔撚係型 個個都柒到仆街 搞到鬼咁馬綠以為好撚型咁chok曬樣真係睇到都想嘔

欣宜最撚勁

聽歌本身就好主觀 你有你聽我有我有聽 係有人眼紅開炮 屌人唔撐本土垃圾 今時今日亞洲邊個夠kpop紅

係高登講下算啦
出到去講呢啲野比人笑架

Agger明明單眼皮眼細就係柒

通常學歷同智商比較低先崇韓
大學真係好少人崇韓
你就俾人笑

依樣真
識啲高才女屌韓屌到勁過我

屌下就眼紅 你平時都係咁？

樓豬 你話韓國野係外國無人識，咁人地叫你去youtube叫你睇銷量你又扮睇唔到，又話人攞唔到證據

不過你手殘唔緊要，貼埋外國對bigbang既評價俾你，慢慢搬龍門啦

Times

Washington Post

The Hollywood Reporter

去番蘋果個po睇啦柒頭
泡菜狗想圍個阿姨好撚威結果咪比人屌番入阿媽個閪到

泡菜fans以為世界屬於佢地

你邊間大學呀
我識好多大學嘅人大部分都追running man同會煲韓劇架喎
雖然會睇就唔一定係崇韓，但一定唔會係反韓先囉

崇韓=戇鳩

屌你 垃圾kpop 咩卡士啊
值得用黑金比？
黑金每首歌都有意義架
你聽過未啊 未聽過咪撚亂講啦

一大 點睇
我算識得多人 上至medic下至sosci
真係好少人崇韓 泡狗唔好以為個世界圍住你轉啦

bigbang如果做狗屎代言人佢地都會衝埋去食狗屎
根本就洗晒腦
隻眼細到豆豉咁都叫靚

其實佢地唔鐘意聽就無人逼佢地聽
係班反韓狗唔知做連人地鐘意d乜都要管埋
成個共產黨咁

又要up

我屌 飛天五

係泡狗逼人認同佢地鍾意既野個下嘔心
你自己睇冇問題 唔好以為全世界同你地一樣

泡狗正on9

呢位人兄係咪全球第二靚仔個件

bang bang bang

Ching ho ball

Between 其實韓團根本就係sell靚仔樣，d垃圾韓狗見人靚仔就濕撚哂，歌就同副産品一樣 。有幾多人係真心覺得依家d韓文歌好聽？根本辣殺

笑左樓主唔好咁on9得唔得

利申非韓狗

又係呢招

「利申非韓狗」

ching ho ball

已經unfriend哂d 垃圾韓狗

好撚型呀
擺兩舊手卷係個頭到

自己都係毒撚唔中意韓國野 依加唔係講觀點 純粹係覺得樓主咁答好撚on9

喂其實你拎數據出黎又點？
好啦比你威，贏到廣東歌贏多世界知名
但代表到既只係有一大班崇韓既人
如果多人支持就等於優秀既咁你咪繼續撐
講黎講去都三篇屁
多人撐
多人聽
出名？
然後？就係代表優秀
韓狗文化水平得咁多？
問你韓文歌優勝在於乜?答唔出
白痴崇韓狗，你可以繼續針著我擺上台既廣東歌
反正我目的唔係要踩韓狗撐本土
係擺到名屌柒韓國垃圾kpop文化

搞下笑得唔得姐

好啦
唔好講樓主住
點解唔鍾意泡菜野 講黎聽聽

泡菜啲歌又唔係好聽 啲造型又九唔搭八

竹
我鐘意屌韓狗老母關你撚事

係你自己以為個世界圍住你轉乍

以前高登都多崇韓狗
估唔到來到連登仲多

韓國人冇文化
人，食，歌 國家質素
淨係得所謂嘅kpop
仲要勁多洗腦又嘈然後無限loop嘅歌
無可否認韓國一定一有好歌
Bb既haru haru 我都有聽

我鍾意屌鳩祟韓撚關你撚事？

都係腎仔最高質

人地唔俾利申架
總之唔認同佢地就一定係韓狗
你利申就只係你唔敢認自己係韓狗

我認同盲目吹捧係錯係唔好呀
我只係想講用聽唔聽得明黎判決人地聽泡菜係唔可取姐
你要話我唔全面既話 都係個句啦
你開心咪好囉

答都廢事，低質到無論
成個post但城之內叫有質素既韓狗

人地上街

Can't agger anymore

得啦 龍門任你搬呀嘛 明架啦

依點聽唔聽得明有乜好嘈

人地上街抗爭
香港就鍵盤建國

keep going 韓狗
你覺得係咪係 你又答唔出

唔知佢啦
總之你就一定係啦

今日幫gd劣左鳩未

咁你一定有幫手拉倒韓政

韓狗邏輯來來去去都係果d

講緊bugbang

一大好多人唔住hall
唔好求其搵個男hall搞嘅活動黎做例子啦好冇

睇人駁啦傻西 我係樓主阿韓狗
人地屌bb 我屌柒韓國阿

反韓毫無邏輯可言

那你所謂邏輯在那？

不見得泡菜fans屌柒fb呀姐有邏輯可言

又係你要講韓國人 關我撚事咩 同你呢d討論真係哂鳩氣

泡狗真係好鍾意利申非泡狗再好客觀咁讚韓撚

泡菜fans鍾意用收入同作品數量表達bigbang幾有質素

呢個係邏輯

敢迷唔敢認
蘋果fb一堆啦
即刻轉會話自己係迷日嘅

佢地自己都覺得自稱泡菜好撚柒

同祟韓狗講野 同女人鬧交一鳩樣

韓狗覺得反韓就崇日 反韓就係唯我獨醒
提及廣東歌就話廣東歌垃圾，樂壇垃圾
自己香港人都唔撐既時候，可以講啲咩？
香港歌手大有人在，出名至唔出名我都有睇開
你地班崇狗唔識睇大台棒啲垃圾然後拎韓國最top個啲比
你地睇緊係最高質個啲 又唔見你拎中遊垃圾黎比？ 問你地有咩好又答唔出 淨係話多人睇多人知
然後又話眼紅 講埋啲廢話盲撐
世界各地大有文化 我唔屌淨屌你垃圾韓狗咩

你個傻閪淨係識笑又駁唔到就收皮啦

根本所有韓狗都係冇腦

崇狗眼界窄阿
眼中只有kpop阿
講下廣東歌就即踩
提下日本就崇日，毒撚
哇我講北韓咪大撚獲

冧到成班女, 羊群心理, 個FD 去睇跟住去睇.
不過班友真係搵好多錢,
香港果班真係收晒皮

冇傻閪追捧 佢地撚有錢咩

俾啲咁即食嘅文化洗腦洗到崇
有腦極有限
韓國本身文化根底就弱
靠政府俾錢不斷output自己啲垃圾
傳媒又係度不停講
先令到啲泡狗以為全世界都崇韓
容易受媒體影響咪又跟住崇囉

崇韓睇野就好似睇粒骰咁
自己睇既永遠只有一面
就以為全世界追棒既都係韓狗文化

Kpop的確係垃圾
利申非反韓 只係講事實

d韓狗潛撚哂嘅？

答唔出咩呀？咸魚白菜各有所愛
你唔鐘意咪唔鐘意囉
覺得質素低咪質素低囉
我又唔係要逼你鐘意
就算我攞我覺得高質既歌俾你聽
你係唔鐘意既都會話垃圾

我係睇唔過眼你攞d無事實根據既野黎踩啫
又話比例上都係垃圾又盛 又話外國無人識
前者你自己又乜support都無就亂嗡廿四
後者話埋俾你聽外國係有報導既你又搬龍門 話咁又點
咁我仲要同你講乜？講黎都哂氣啦

係呀係呀 崇韓狗係好低質呀
咁你地反韓狗又幾高質呀
一味咪又係度話人垃圾
如果係想香港樂壇好既，好心你地見到人地好既地方就學，唔好既咪過濾咗佢囉
香港樂壇低迷你地就只係識屌人崇韓
點呀？屌完會勁咗多咗fans會進步咗呀？

雖然我都覺得韓國d大媽有時真係好無文化，
但係人地韓國d節目係好尊重其他國家文化架喎
好似劉在石好鐘意用廣東話唱英雄本色
佢地見到發哥會好恭敬
好似你地咁呀屌人崇港呀？問人唔識廣東話聽咩廣東歌呀？

理解到, 世上總係白痴多, 無呢班人世界運作唔到, 完

笑左出聲 too

成幫祟韓狗以為自己係全世界最大最勁
原地不動 唔出去走下 就自以為係全世界最大
自己封自己為皇 自己圍埋小圈子打飛機啦

其實majority既口味一定係膚淺，速食，洗腦，因為簡單易入口唔洗諗。你屌得岩，但冇意義，因為你屌既地方就係佢成功既地方，你屌完人地咪又係搵到咁多錢，增值自己好過啦。

總結:

主場 反韓
客 big bang

就算泡菜幾好波 都比主場球迷屌
所以泡菜係度點嘈都無用

利申 big bang演唱會飛 送比我都唔睇。

韓狗就是垃圾
講完

睇bigbang唔好上連登pls

任你點屌 kpop都係主流
你班垃圾永遠都係小眾
試下香港歌手開演唱會 d人洗唔洗幾個鐘
繼續眼紅葡萄

認真，聽得明佢地唱乜？
同埋佢地係台度係講英文？

講真阿 崇韓崇到你咁執著你都係第一個
再者你都帶出我有我屌你有鍾意依個道理
所以我點屌都冇問題
二黎你睇唔過眼係話拎唔到證據
我亂噏你又咁擺上心 凡事有兩面
你覺得你搵到外國人支持，但同樣都有人唔支持
你選擇唔理姐 大把評論韓國kpop文化
大把人憎，唔好以為個社會多人鍾意就係好
就連你班韓狗Zion.t都話kpop係外地成功係因為融入人地國家音樂元素 姐係抄9人國家先發到團
樓上有巴打都講出韓國垃圾速食文化
點解仲要香港學你啲垃圾 如果為左要人鍾意而學kpop咁我寧願香港樂壇保留自己風格
其實你自己咪又係 問你優越係邊又答唔出
淨係話自己鐘意就點點點
轉個頭又屌人屌韓國有乜用 你咪又係共產黨唔比人屌阿？
度度地方都有人會尊敬人地地方文 但唔代表全部
但唔會好似你咁連自己地方都唔撐仲要以為好熟然後舔韓

上得黎就為屌而屌咖啦

咁你走啦垃圾韓狗
唔夠嘈就話眼紅
你依啲踩自己地方撐人地既人真係多一個都厭多

事實就係垃圾屌佢有乜問題
照你咁講好多野屌完都係冇意義架啦
你屌完689佢咪一樣搵咁多錢

呃正評

人地青訓係幾好既

得依種出到名又搵到錢既文化 當然

眼紅你地夠垃圾
人唔笑狗都吠

唔夠你老母嘈咩 你講就啱撚哂
就係買韓國碟睇韓星演唱會
$1都唔幫襯你香港樂壇
睇你繼續仆街沉淪
吹咩垃圾

我夠好少見人反韓反到你咁執著啦
你覺得人垃圾果d咪唔好學囉
但係人地放係對演藝既資源同培訓你又點睇先？
人地出道之前係要讀音樂學校學唱歌跳舞
唔係好似香港某d組合求其搵幾件讀緊書既mk出黎就可以出道

On9

講音樂唔夠講就話人其他野差
唔夠講就講其他
其他都唔夠講就話擺到明為屌而屌
同你呢d垃圾討論有咩意義

咁呢個世界嘅智商就follow normal distribution 嘅
無話白痴定聰明多啲嘅
但聽得多噪音大腦一定受損囉

韓國有冇金敏、宮崎駿同寄生獸斯密打？

音樂有咩咁好
講嚟聽聽ok?
邊方面咁吸引你？
旋律？歌詞？

咁你睇野都幾窄
你以為個個好似你班韓狗係唔係都組合咩
你咪同我一鳩樣 睇自己就最好
睇人地就拎最差黎比
人地國家係比人，韓國各大產品到上市公司都要要求用翻自己做 短年棒一個速食音樂文化有幾難？

由頭到尾都屌音樂差喎
你係咪眼殘

問左20頁都黎

收皮啦，死韓狗，等皇天擊殺啦你

坦白講 鐘意無乜所謂
但癲狗咁周圍聊人唔識bigbang呀 kpop世界第一咁就免了

Btw公道講句 韓國基本上是但抽個出黎唱都可以屌打香港
音樂性既話 洗腦歌唔講啦 講黎曬氣
其實去發掘左之後我都發現唔少好歌
本身我都好撚憎韓國歌韓國野
但聽下任宰範 都覺得唔錯

you get the point
我地都係一鳩樣架乍

喂喂答你喇
鐘意韓國歌有意思 旋律 得未？
人地leesang啲歌不知幾有內涵 係你地只係識啲洗腦歌先咁講姐 滿意未？

老實講仼宰範係city hunter 我都有聽

係真唔係阿 咪比大台局限自己

作曲都屌打廣東歌啦 廣東歌國語歌會攞韓國歌d曲黎用 你有無見過韓國歌用廣東歌d曲阿
kpop剩係得洗腦歌咩屌你老母 剩係識bigbang

乜撚野係 big bang

Hyukoh,Nell,同Lee Hi把聲都好好J

問條友都哂氣啦
問佢泡菜歌有咩好咪又係淨係答香港歌點樣比唔上泡菜歌
九唔搭八

就係因為韓風
搞撚到香港發明星夢既no 仔 mk妹個撚個有樣學樣
最後收皮收場囉

內涵指咩？
方文山 林夕果類？

旋律就真係各花入各眼
Lessang又係乜水

成班小學雞

利申:好聽既歌就聽, 中英日韓普烏克蘭都有聽過下

講真我覺得講睇show個熱鬧程度同氣氛韓國一定好d, 睇佢地開黎開去都係可以企既亞博, 露天場就知 (不過上次喺會展睇周國賢因為係平地可以企個氣氛都好好, 我講其他大型紅館之類既香港show 姐)

但講歌同唱功感染我就鍾意香港多d, 一來母語對我黎講點都舒服d, 同埋自己都唔係好鍾意鳩嗌鳩跳果d 人

頭盔:其實concert 咁貴我d 窮撚都冇錢睇, 都係睇youtube 之類果d cam 鳩up 下姐

咩語言都冇所謂，好聽咪得

不過大部分kpop歌都唔撚好聽

咁老實講，佢地唔少都只學其形而不學其神喎
自己都無好似人地咁下過苦功，以為出黎鳩跳鳩唱就有fans
再講未有韓風之前都出過cream呢隊垃圾野啦

$2188真係獅子開大口
係咪夠睇兩次周董？

你跟本就冇朋友

第2平已經上千了

Lessang

呢句真
啲歌手叫啲fans舉下手
班友已經high撚晒

agger

利申：一樣無睇concert好耐
以前d concert最貴都係480架乍

Put your hands up
除左大爆炸我仲好唔gur泡狗偽rock

用票價黎判斷
仆街啦 Metallica 最貴既飛先賣千三蚊

仲有之前宇宙醬柒千幾蚊既飛
原來真係一山還有一山高

最撚憎韓國野
D歌一樣
D劇一樣
D女都個個一撚樣

7000

聽乜尻
用個兮唱？

聽晒成首

以前中學學校聖誕sing con
台上面啲友又係咁
身邊一個個已經high撚晒
尤其是女仔
有個女同學仲叫我快啲一齊啦

我真係唔知做緊乜鳩
唔講我以為有粒聲控震蛋起佢地下面

用票價決定樂隊成就既人真係鳩過撐建制果班豬閪
咁既邏輯同價值觀如豬閪都不如

下
班韓迷上面先用收入嚟衡量成就咋喎

講起rock可以睇下ftisland新歌 應該會有唔同睇法

咁用咩衡量 自己又講唔出標準 人地講既標準就係on9 總之你覺得佢成就高 佢就成就高 屌你正一垃撚圾

要詩意既都有
呢首歌係紀念緊以前佢地歷史運動既某位詩人

有內涵 等我特登走去搵啲歌詞睇幾有內涵
原來又係啲冇內容既情情愛愛 咁叫有內涵真係笑撚死

中文翻譯
*無法分手的女人，無法離開的男人，不再相愛的我們 no no no no no no
無法分手的女人，無法離開的男人，不再相愛的我們 no no no no no no

Yo 我們曾經開著300萬的中古車到處遊歷也不羨慕別人
晚著手拍著的照片中，留下的回憶，睡覺時的壞習慣，彼此都很瞭解
我的夢想是成為妳的未來，無論何時總是成雙成對的我們
裝滿卻還是覺得不夠的愛情，即使重生也想得到的愛情
但是，在時間面前，果然只有對彼此的感情是不夠的
在浴室裡獨自哭泣的妳的聲音，注視著我的視線
隨著時間流逝更嚴重了，整天都想著要離開

太陽是這麼的火熱，妳卻心如止水
是誰的錯，我們曾這麼相愛 (babe)
就這樣了，我們都變了
是誰的錯，我們曾這麼相愛 (babe)

repeat*

有時候因為太忙了，對妳也很抱歉
錢包裡裝滿了錢，卻抽不出時間，連愛情都表現不了
和我一起看電影，吃飯的時候，心情能放鬆一點嗎
有時候也許我的想法錯了
對妳的玩笑，也只是老套的愛情遊戲
相愛的時候，和愛情相反的離別也會隨之而來啊

太陽是這麼的火熱，妳卻心如止水
是誰的錯，我們曾這麼相愛 (babe)
就這樣了，我們都變了
是誰的錯，我們曾這麼相愛 (babe)

repeat*
相愛的時候，和愛情相反的離別也會隨之而來啊
相愛的時候，和愛情相反的離別也會隨之而來啊

想拋棄隨時能捨棄的愛情，會有多好啊，妳手裡緊握著的一切都只是夢
想相信就能夠相信的愛情，會有多好啊，我卻脫不掉身上的這些夢

repeat*

被愛情束縛的男人很遜，會愛上他嗎，散發出愛情氣息的男人，是遜咖嗎
有著秘密的男人只有我嗎，究竟為什麼會改變呢

原文網址: © Kpopn

只能夠話韓國擺係娛樂事業上面既資源實在太多
香港拍馬都追唔上 睇下gin lee就知

比較兩個邊個好d就無討論空間既 個個唔同
但係邊個受歡迎d就唔洗講
不過某部份fans質素真係好撚低

我咪講緊果班人囉

我自己攞咗Lessang最出名既歌post出黎啫
原post者係咪話歌詞有內涵我就唔知
不過你咁得閒，搵埋上面隻your night既中字歌詞出黎啦

Kpop有咩高質嘢睇我個名就知

我之前起連登第二個post講過
未起呢個post講
你睇你
我講一句你就已經起撚晒鋼
如果我講屌你老母 你可能都無咁嬲

可以正常討論返未呀？

我自己意見
要有感染力
唔係淨係得情歌
好多好嘅音樂人都會識啲樂器
同埋自己作曲作詞
音樂係用嚟表達自己嘅情感 憑歌寄意
例如黃家驅 周杰倫 呢兩位
真係可以做到以上呢啲
淨係識唱頂多叫歌手
唔係話畫幾條眼線吸多啲歌迷就叫水準高喎

老老柒柒 韓國文化我真係唔識欣賞 真係唔明 行街推開人唔講唔該或者唔好意思可以成為一種風氣 音樂方面 身邊好多人都有聽韓文歌 有同學試過播出黎聽 我覺得真係好多都好易洗到上腦 可能佢地覺得上腦就係好聽？ 我唔知道 我亦都唔肯定係唔係全部都咁洗腦 但佢地可以聽到好high 我真係唔明

屌鳩垃圾韓狗post都有百鳩幾負皮
而家啲會員質素真係每況愈下
不過冇咁多韓狗我地又邊有得恥笑

唔好講咁遠
講返中文先
Sorry我比較多留意周董
歌詞上唔係話周董超有內涵

比較想講方文山
佢真係有了解晒成個背景
然後將個畫面寫得返出嚟
睇完詞評先知原來佢隱藏左咁多野

都有聽過d 韓band歌 係唔錯既 我諗會唔會係太多跳唱組合 cover曬d好組合/band 不過算啦 如果係咁 都真係幾on9

有實有，唔多囉

同埋反韓果d係反無意義既尻叫韓文化，淨係注重表面既韓文化，好似港女睇bigbang係洗腦式咁睇姐。

韓國都有歷史，都有文人，有內涵，唔多囉

所以話泡狗on9真係無錯
講緊有內涵又拎啲冇內涵既例子出黎
重要話係最出名 咁咪證明左出名既係垃圾囉

其實在意娛樂圈的人都係憨鳩

完全正確

咁呢d我唔否定
夕爺隻k歌之王都好撚神，塞咗咁多歌名入去，仲要反諷香港樂壇黎黎去去都係情情愛愛既k歌果下勁

咪撚荼毒我哋啦死韓狗

死泡狗

其實韓國唔係得band，我自己睇韓國綜藝多，歌未必識好多，
之前聽過big bang太陽隻 眼鼻口 覺得幾好聽
除咗組合，仲有IU果d歌都幾好聽，同佢都幾紅，上哂神檯

皮已正

但反到到樓主咁就真係盲反囉

所以你畀我果首我覺得唔算有內涵
如果歌詞能夠帶出嘅意思遠遠大過佢所寫嘅文字先係內涵
夕爺同方文山呢兩位真係勁

所以我唔明點解有韓迷成日話bigbang啲歌有內涵
我識中文都要消化好耐夕爺啲歌詞先了解到帶出咩
班韓迷有幾多真係熟韓文，熟到好似母語咁呀
唔通睇得明 覺得啱用就叫有內涵咩

樓主擺到明就係眼紅bigbang演唱會咁撚貴都咁多人去

又係葡萄論

聽咩歌 去睇古詩啦 有排你消化

咁啲人批評堆政客一定係因為眼紅佢地啦

大佬呀 佢問Lessang係邊個咪post俾佢睇囉
我又唔係Lessang fans，識撚哂佢全部歌咩

到上面post首有詩意既你地又話咁多歌一定有，人地呢隻歌係所有韓國排行榜度all kill呀，夠出名未呀？
真係同你地講都哂氣

屌你真係on撚9

歌詞入面
字數有限
你用10個字但帶出20個字嘅意思
咪叫勁 有內涵囉

唔係講緊消化有幾耐呀
On9韓狗

一定係啦
眼紅你班韓狗有錢洗仲好啦

你係講緊邊首先
Lessang就唔係我話佢有內涵既，所以我唔知佢指既內涵係乜
your night我都消化咗好耐
不過唔係韓國人未必有咁深共鳴
都要了解下佢地個歷史先明

插下嘴先，我自己聽歌都好鐘意睇歌詞
不過有時攰攰地純粹欣賞melody都係唔錯既選擇
有時音樂就係可以誇過語言既界限，旋律都有佢既感染力
各有各所好 無衝突

真心講句如果Eason同張學友都叫歌神既話
咁韓國通街都係歌神
韓國係街求期揾條友都唱得好聽過你地香港班歌手十幾廿倍
唔信自己去睇「看見你的聲音」，「二重唱歌謠祭」，「Fantastic Duo」

做乜要眼紅堆韓狗比人掠水

朴孝信 野生花
不過算撚吧啦 講咩韓文歌班撚屌都話無內涵架啦
咪聽佢老味d告白氣球囉 今時今日舉例子都係要舉返唔知死左幾多年既黃家駒 所以話香港樂壇唔摺都無撚用啦

。。。。。。。。。

你咪繼續唔好信，自己睇

咁eason同張學友又無去到咁不堪
不過韓國的而且確好多唱功好好既人
屌打依家d所謂一線香港歌手

仲有呢個，求其一個大學生

心甘情願 寧願比3千去睇都唔睇倒貼3千既垃圾香港歌手演唱會

利申超唔中意大路個種k-pop，但唔一定全部都係差

呢首係聽聽下one ok rock既cover個時咁岩禁到黎聽，起碼都叫有啲melody同樂器野聽下，而唔係得班人係到鳩叫

無話邊首
因為我知道就算你舉左例我都唔明
事實我唔識韓文

我只係話有啲韓迷明明唔熟韓文 甚至唔識
但不停咁話gd有內涵 有才華
淨係睇歌詞翻譯根本睇唔到全部
但佢地就不停吹奏到天上有地下無
講到畀到好大啓發佢地咁

如果純粹正面鼓勵
大把歌都係

識唔識邊個任宰範，朴孝信，金笵秀，李秀，Naul ，夏泫宇?
是但一個都贏你張學友成條街
女既IDOL 鄭恩地，Ailee香港已經冇人及得上佢
香港人無知要盲反都冇辦法

咁你咪舉首有內涵嘅嚟睇下囉
解釋埋點解咁勁得唔得
即係背景之類

我諗剩係呢一首已經全香港冇任何人唱到

樓主何必撚d 崇韓狗呢，依加比佢地反咬一口喇

扮米奇老鼠？

唔係唱唔唱到嘅問題

Anyway thx
陣間聽

翻譯歌詞...😑
我相信用英文翻譯出大部份中文歌都得啖笑
所有咬文嚼字修辭唔見哂

韓國係垃圾，玩國土鍊成最強

SOR我唔覺
完全唔覺鬼佬唱歌好聽過韓國歌手
我諗夏泫宇，朴孝信，任昌丁，李秀，金範秀，Naul，Ailee，Lena Park，Gummy....
上面是但一個都唔會輸俾世界上其他國家任何一個歌手

張學友

聽晒成首
唔識韓文但的確幾好聽
Gd有冇呢類歌聽下

咁又唔好講呢首歌真係咁難
唔講學友eason hins呢啲，我諗側田jason都唱到

巴打個睇字用得好好 家陣d人去根本唔係真係去聽識樂 係去「睇」識樂 雖然唔知佢地個d叫唔叫得上音樂

張學友就收皮啦，真心韓國街到求其一條友都唱功好過佢
唱首醒著做夢到唱到死下死下咁

自己聽，求其一個韓國大學生黎

How about this then?
Naul - Memory of the Wind

唔爭在聽埋呢個
地盤工人黎，唱任昌丁既一杯燒酒
有時覺得香港人真係好無知，乜都唔識就走去盲反

其實依家係反緊文化 唔係反人囉
講講下離撚哂題

人同文化完全2回事

極度唔中意韓國果種包裝既手法
狗屎都包都變黃金
好聽d就叫注重外表
難聽d? 心照啦

不過我明既
人類始終係由視覺主導既生物

或者我份人太過保守
接受唔到韓國果種咁開放既思想同舞蹈啦
愈睇愈覺得唔對路

韓國有冇高質野?
中國人都唔係個個仆街啦
韓國咁撚大個國家連一件好野都冇既話不如拎粒核彈炸撚左佢算鳩數啦

利申 In RD-Sounds, we trust.

唱高音就勁不如用vitas收哂全世界皮啦
張學友勁就勁在佢高中低音都有，運氣一流，震音技巧高，真假音變換自然
你叫上面呢個唱頭髮亂了最尾果段我都唔覺得佢會唱到
為左捧一個國家既歌手踩到人地屎都不如on99

我諗淨係叫佢換氣唔好換到扯蝦咁都未必得

你知唔知頭髮亂了係韓國歌黎? JYP先係原唱
仲有重點係韓國歌手感情唱功兼備，我上面講果幾個歌手唱功感情邊個會輸俾
所謂香港歌神?
呢D唔係踩，係事實

同埋哥哥仔，我俾你睇果兩個係普通人黎，唔係歌手

其實我都唔識韓文，係睇下中字
不過你都算係咁，叫理性討論同有point
好過上面果堆講咗咁耐都只係識垃圾死韓狗咁叫，完全溝通唔到

側田jason就收皮啦 eason宜家把死人聲唱撚到咩 對張學友不嬲好尊重 起碼咁多年都仲keep eason宜家真係不撚知所謂

jyp係原唱又點
jyp唱到honey
朴孝信唱到中高音
大學生叫到下假音
所以就勁過張學友？一個同你幾個人比？
你唔好搵佢d高音同opera比
感情都可以當係客觀標準

效果一唔一樣就唔敢講，但係唔會唱唔到 而家hea既eason都唔會唱唔到

垃圾樓主一開始就屌bigbang 跟住韓國歌 駁唔到kpop好紅 就話韓國其他垃圾政府谷kpop先紅 跟住就講人 人唔夠講就到文化 下樣係咩？

你睇下eason近年連我的快樂時代都唱唔到啦 仲野生花

呢首歌對音域闊到仆街既eason可以話係游刃有餘

Mc the Max - No matter where

任昌丁 - Love Again / 一杯燒酒

任宰範 - 為了你

金延宇 - Is it still beautiful

仲想聽我可以繼續介紹

咪係 剩係之前eason係mama唱浮誇 成班死韓狗都呆晒 驚訝啦 仲要果時eason唱既浮誇都唔係最完美版 試下班韓狗聽過eason全盛果時會點 一定自卑到唔敢出聲

韓國歌手真係訓練左好多年 經歷過好多次淘汰先出到道
香港d垃圾有d錢同有d關係就可以做歌手
比條毛咩

韓狗過黎望下d正皮先啦

李文世 - Only The Sound Of Her Laughter

李笛 - 你不要擔心 / 慶幸有你

Busker Busker - 最初 愛情這東西

Naul - Memory of the wind

唔通係你地頭當面笑柒你咩 呢d係基本禮貌啦下話 比d面你就係度打飛機
把聲沙撚過洪爺都j得落

唔知首歌有冇內涵就咪衝出黎柒啦
首歌咁垃圾重好意思強調首歌有幾受歡迎 直接證明左泡狗有幾低質，越垃圾越受歡迎

eason 之前唔知上大陸定台灣個節目寸李佳薇唱歌唔得
我心諗，你唱到李佳薇d歌先算啦

所以咪話你見識少，擴闊下眼界好心
我敢講唔好話歌手，
你求期係韓國條街揾條友都唱到「浮誇」，仲要係唱得好聽
有睇過「Fantastic Duo」，「二重唱歌謠祭」，「Hidden Singer」
「蒙面歌王」，「看見你的聲音」既人一定會明我講咩

more

學你地咁講，人多就係高質呀？

佢地呆哂係因為唱到咁撚樣都可以係度表演同埋d港豬仲係度歡呼

泡狗咪同班蝗一撚樣低質
我是歌手咁鳩叫就覺得勁

我唔鍾意韓國野都鍾意bigbang
bigbang的確係有自己風格同堅持
尤其是GD，佢風格唔講，但佢身為韓國最撚威水同有錢既藝人都好熱愛音樂同自勤力，你睇 eason?

個show係大會安排得柒姐，佢地台上表現係見得人

btw我無去睇+反韓

咁廣東歌又點呀？最hit果d咪又係成堆情歌
講撚到自己不吃人間煙火

唔好玩啦，韓國人最憎就係人亂用高音
如果唔係李笛既你不要擔心點會係上年最受歡迎既歌
自己聽

又扯開話題
人地舊屎臭唔代表你舊屎唔臭

根本成班圍係連登打飛機
無意欲去認識其他國家既野就屌咗先

但係你就覺得個大學生唱到高音代表唱功好過張學友
咁不如歌唱比賽出黎鬥飄高音啦

kpop根本就係音樂界既毒瘤
仲學人講講內涵 旋律 編曲
真係咁有內涵仲唔洗拍mv拍到av咁啦
男既似鴨 女既似雞
打飛機打碟咪認啦
懶係有品味話咩欣賞音樂做乜鳩啫

收返埋堆垃圾啦 死韓狗
以為個世界得韓國

李文世 - Only The Sound Of Her Laughter

李笛 - 你不要擔心 / 慶幸有你

Busker Busker - 最初 愛情這東西

Naul - Memory of the wind

朴孝信 - 呼吸

Gummy - you are my everything

唔想剩係聽情歌我仲有得推介

背景音樂: bang bang bang!!!
top: 唉! 唉! 唉! 唉!
太陽: hong kong!!!!!
背景音樂: bang bang bang!!!

loop 一百次等於一個"演唱會"

我就舉左十幾廿萬個例子，你不如聽下你個張學友唱成點

唔識就係度盲反
唔好同我講未做過特首唔好屌689
起碼都要對kpop有基本認識同聽過幾首啦 連越位都唔知係咩會唔會走去講波阿
kpop剩係得洗腦歌咩屌你老母 咩都唔撚識係度盲反就縮返入去你老母個閪度啦
我就唔撚信聽kpop既人從來未聽過廣東歌
就係覺得韓國歌好聽d先會轉
唔係廣東歌越黎越垃圾 會唔聽咩
唔通好似你班傻閪咁係度盲反

韓狗死撚開啦

agger

駁唔到

大家咁話
畀例子我
我一定聽 反正都係5分鐘左右
樓上有首都幾好聽

如果首首都係rap的話好難討論唱功喎
然後班fans又係無腦
人地唔識bigband都可以屌人眼光短淺
未免太自大

韓狗歌黎黎去去都一樣
同d人造人差唔多

係咪唱到70歲都要進步
55歲不停跳唱三個鐘開足百幾場唱到咁仲想點
唔係話搵籍口定咩，係而家既學友已紅過左全盛時期，狀態大不如前

你聽過邊幾首阿 講個歌名黎聽下啦傻閪

留名等睇你地是但係韓國搵到個韓狗唱到完美既浮誇呀

自己去韓國求其搵條街都有

有四五年剩係聽韓文歌, 最後都係寧願聽番廣東話歌有冇資格出聲?

硬係要用資格論講

雖則我都覺有d 韓文歌係好聽,
但我覺得依家d fans 真係太濫啦,
韓國好似變左個brand 咁,
係泡就話好, 唔係泡就話差,
咁都唔係真係鍾意d 歌手歌曲係吹捧個國家啦

利申:20歲人, 有四分一時間係聽泡菜歌既結論

Sorry for 1999

韓狗字唔識睇
不過聽過下d 狗吠聲
隻隻狗都差唔多咁樣吠囉

有幾高質呀
咁又係同港女一般見識

呢D咪典型香港人，聽都未聽就已經反緊
我以前咪一樣聽港台歌，所有外國band同埋歌手
Bon jovi, GNR, Oasis 每隻碟每一道歌我都識背
就係聽左韓國歌先發覺原來人地係咁屈機
歌曲多元化，唱功感情兼備
N.EX.T, Boohwal, Sinawe, Guckkasten根本屌打晒所有外國歌手
自此之後就冇左聽港台外國歌

韓國有好野，
不過2188$睇bigbang，等全日企全日就唔値。

完

你呢d咪垃圾囉
人地冇講未聽過就話人典型香港人
傻鳩黎

廣東歌以前係亞洲最撚紅阿 但係過氣左就係過氣左架啦 你班傻閪又唔肯接受現實 見人地kpop風光就係度盲反

唔洗問聽過未啦
有時行過鋪頭都會聽到啦
髮型鋪呢啲又係成日播
唔知邊首打邊首
總之絕大部分得個快字得個嘈字
正常人聽完一首唔啱聽嘅歌都唔會上網查啦
點解要人講得出個歌名

淨係知好撚嘈

老實講，英日韓中文都有聽
不過就唔會屌人地唔岩自己口味既野，亦唔覺得睇bigbang係on9
但係你話韓國歌手屌打全世界真係同意唔到

我聽歌手唱歌又唔係睇d fans
d fans 點撚樣關我鳩事咩
我知你點解轉返聽廣東歌 因為廣東歌無fans清靜好多

我揾埋俾你又點話

全部都係普通人黎

有冇韓國人唱到see you again 連埋rap 要完全唔讀錯啲英文音

亞洲最hit係事實

kpop = cancer
部隊鍋= junk food
根本普世價值嚟
韓國炸雞餵狗我都都唔食

韓狗真係係好自大
屌打世界歌手
韓文歌抄人地外國

同埋啲鳩叫既歌唔好post出黎 冇意義既高音

係咪求期係街搵個人都屌打佢

所以你咪表撚面囉 kpop大把唔同類型 唔通我剩係聽完坤歌就屌柒你廣東歌咩 事實係個個香港歌手都唔撚掂阿嘛

而家亞洲最hit都同意
但係屌打全世界呢句好無知

咁你推薦下d韓國歌黎ok?
見你淨係踩香港歌根本都冇講到韓國歌到底有咩好

訓左無睇 邊個話韓文歌屌打全世界

你問我係咪求其揾個人都唱到「浮誇」呀嗎?
咁你聽左呢D未? 全部係普通人黎，仲有亦冇你所謂既鳩叫

前面咪大撚把囉

啱 就係個傻閪樓主一味係到踩韓國乜乜柒柒

上面呢段
N.EX.T, Boohwal, Sinawe, Guckkasten根本屌打晒所有外國歌手
自此之後就冇左聽港台外國歌
迷韓果然係智力有問題

求期揀左兩條睇 唔覺有咩特別 搵唔到屌打全世界既點

個d人地架啦
你自己有咩泡菜好歌呀
一味淨係係到廣東歌點樣點樣

對於果位話普通人唱歌好過所謂歌手 呢點可以認同
因為起旺角搵個表演既阿叔唱功真係勁過依家入行冇幾耐既蛋散
不過講到尾
唔係你班閪人追捧本地某幾年垃圾歌手 使撚搞到本地樂壇咁？
真正唱得既人去撚哂邊？
當年林峯果首閪歌會攞金曲獎？
依家d人出道冇幾耐就即刻開演唱會 笑撚大人個肚咩

*某幾個

林子祥啲唱功有邊個韓仔唱到

睇多條 咪同中國好聲音差唔多 真係無特別呢

有 街上求期搵個都得

sor 宜家都係英文歌主導 但係亞洲韓文歌屈哂機

係我自大定係你連聽都未聽過係度屌?

同意最尾個部分
大把香港對著香港歌手
就碟又唔買演唱會又唔睇
只係識非法download
好心喇
歌手唔係義工囉
你要支持就唔該比番實質支持

即刻揾俾你又點話

台灣同日本都正

韓仔叫到冇氣都未唱到

咩邊個歌手最勁根本好主觀無得講 但係主流意見就係韓國歌亞洲最撚hit

人地睇咩關你撚事咩

利伸 比人咁樣屌過

呀哥，人地唔係歌唱比賽節目黎，你講差唔多呢個phrase已經證明人地係幾屈機

你呢句其實都可以應用係泡菜道

樓主盲反博屌先

Lazenca Save us

Waiting Everyday

係咪呢到底?

好聲好氣問下有咩泡菜有咩好 有咩正歌都無視
一味淨係識講泡菜>香港呢point
比個位你發揮都唔識

前面至少推介左十幾二十首歌
你又唔睇又要係度嘈

話緊你咩 衝出黎柒
話緊拉蘭娜條撚屌呀

人地咪講左叫你睇我post果D
而定係邊個出黎柒呀

都唔知嘈乜，學連登仔話正負皮大過一切

串燒十分鍾呢

我叫佢自己講下泡菜有咩好呀
條友淨係識咬住香港點柒點柒

咪講撚左 朴孝信 野生花
仲要李仙姬 姻緣
講完你會聽咩傻閪
對牛彈琴

泡菜狗不願面對，又話多人撐結果無人負皮樓主

POST錯左
呢首先係 Lazenca Save us

而家去聽

你確定你有聽過林子祥

聽晒

sorry 唔識欣賞

我都係聽番我最愛既3L同merami算

希望佢知林子祥係邊個

其實你要唔肯面對現實盲反既就算啦，唔好晒大家時間
前面大大話話推介左十幾首歌

吓... 老實講唱功真係冇咩特別 某程度上仲衰過大陸啲歌唱比賽

我本身都想中立啲咁欣賞首歌，睇下佢地唱得有冇感染力，點知佢就猛pan去啲觀眾同主持到，都不特止，佢地講嘢嘅聲仲要蓋過左歌手嘅聲 入下副歌姐，仲要唱得兩個字，洗咪俾大反應呀

大佬呀，我係想俾首歌感動到或者surprise到，而唔係睇嗰啲浮誇嘅反應

而加唔係講緊bigbang咩？
唔好句句扯埋去香港啦柒頭
得啦知你日撚日聽噪音聽到eq iq都低左啦

唔同類型咁又點
啲鋪頭咪又係咁播唔同類型
你估得你一個知呀

我聽韓國歌 但唔係聽(睇)k-pop
我係偏向韓國既hiphop
一來好聽 二來歌詞都好有意思 唔係大部分都只係講d情情愛愛
其實得罪講句 k-pop既fans真係只係睇偶像靚唔靚仔 歌係其次

用返你地啲道理
你鍾意聽咪鍾意聽
樓主鍾意屌咪屌
你無迫我地聽
樓主都無迫你一齊屌

完全同意
我本身就唔係反韓既，但係聽完之後真係唔覺有咩特別，超級巨聲之流
人地唔好聽你就話人盲反 咪咁痴線啦

皮已正

垃圾韓狗

得閒應幾句
喂你唔好事但拋幾首好歌就以為全韓國都係好歌先得咖
拉蘭娜依條崇韓狗就算啦
覆都廢事

係你班盲反撚不繼扯開題目 宜家又講返bigbang？ 樓主屌d人聽韓文歌唔聽廣東歌 我就唔可以講廣東歌？
你話kpop全部都係嘈音 你咪係唔撚識囉傻閪

樓主鐘意屌咪屌 我就唔可以屌返佢？
傻閪

果幾首歌幾好聽我唔否認，但係你話韓國以外無人唱到就好撚誇囉
坦白講唔係d咩難唱既歌

唯有認韓狗歌高汁過卡通歌啦😂😂😂
比細路聽

拉蘭娜呢個打手死唔認輸 唔敢面對事實
係咪打贏左 bigbang會俾佢地條鳩你玩

又話韓文全部垃撚圾
宜家又改口風？
無你既事喇傻閪 出返去搬龍門啦

聽完
慢歌黎講係唔錯,但係音調曲風一般
唔會話去到上神枱

雖然有聽但唔算得上係big bang fans
係入黎屌柒你地呢d盲反撚

咁又難怪我地會屌柒你呢個盲崇閪

人地睇bigbang又關樓主個傻閪事 又要屌人唔支持廣東歌 咁撚支持你咪買撚哂d碟佢囉

係囉 鬧戰係咁架啦 講咩打贏左乜乜乜

連登幾時多左咁多韓狗
集中講音樂先
講技術

講音樂性

講dance (個音樂style)

韓狗kpop歌有邊首比得上？
話香港音樂垃圾個啲只會顯得自己無知
成個井底之蛙

明知呢度大部份人憎泡菜歌
你入黎係咪犯賤

係韓國搵條街是但一個

唔覺得有幾多人個個留完正評就縮返入老母個閪度

依條韓狗就真係R存在感喇
低質到 做韓狗就只有咁多？
講又唔夠人講 淨係汁人口水尾
比人駁又話人搬龍門
比人屌又話我鍾意點點點
同我有乜分別？
分別就係我唔會崇其他國家崇到踩自己人

依家咪又係得你隻韓狗係度吠

百幾件留完負評 變返精蟲游返入老豆粒丸度

你咪試下係音樂台開個eason討論區 睇下爆到幾多個posr

真心唔識欣賞

自己數下正反留言既人係唔係正負評咁10比1

優勝劣敗 係你博屌先

你咁講個165個泡菜留完負皮咪又係縮番入阿媽個閪到

學你班韓狗成個post係咁貼eason j圖？
對住eason 條j係咁劣？

班韓狗吹撚到泡菜歌手唱功屌打哂全世界歌手真係得啖笑

有撚人咩你班小眾

我無講過全世界 但係屌打宜家d香港歌手 而且kpop係亞洲最hit

咁仲唔快d對住班女團打j?

而家講音樂性個d跟本講唔到
條友淨係識死咬香港係垃圾呢個point
唔講埋香港佢根本冇野講

咁又係既 得165隻狗真係小眾黎😂

你咪繼續縮埋一角圍爐取暖囉

痴線 崇韓狗對眼生係自己袋底

俾人講中左嬲嬲豬呀

係咁po d韓狗野出黎做乜柒
而家講緊韓狗主流kpop都係垃撚圾音樂
你就係到講d冇撚人識既野出黎

睇av好過啦

屌你老味啦了解
唔撚鐘意仲迫自己聽呢d叫自虐on9
好似你入去間餐廳中撚完一次伏都唔會再幫襯啦
唔通特登中撚左幾十次伏先屌鳩佢垃撚圾咩

老實講

bigbang實力真係勁既，大聲 太陽唱歌勁，班人真係train左好多年

有d歌都幾好聽，好似if you, loser等

但d詞真係垃圾到一個點 好似we like to party bang bang bang 咁 on 99

同埋人地又真係令到成件事好有視覺效果既

不過我都唔係鐘意佢地，硬係覺得好似成班有錢太子爺係度日日party咁

aggar
有冇才華我唔評論
但係有努力過唔係大晒
唔好亂咁將個光環周圍戴

佢地努力係比香港歌手優勝既原因 唔係光環

事實係依家百鳩幾人得番你一隻狗起度吠

我都比較鍾意bigbang既慢歌 由其係if you同埋新個首last dance

韓狗不願面對現實

咁你地有無10個人 正負評比例係11比1喎

盲反不願面對現實

計好d數先出黎柒啦 垃圾

數都唔識計既小學g

單丸

假設你有然後我要證明你無？呢d咪強國法律邏輯
即係我話我屌過你老母 你證明唔到無就即係我有屌過

比夠你7個 有冇阿傻閪

自已數啦垃圾 傻鳩唔洗計數轉移視線呀
原來係小學雞 唔怪得啦

你數黎睇下 邊個轉移視線阿傻閪 借我計錯數黎掩飾5個都冇 垃撚圾

你咪扮睇唔到囉傻鳩

你同我講香港歌手有幾努力

大家唔好嘈 英文歌最好聽

我叫你數阿屌你老母

睇撚哂先吠啦傻閪

你搵條講香港歌手既比我睇下

睇死個拉蘭娜出街聽到人屌韓狗都驚到宿返入老母個西到
數又唔識計 講野又舊舊

真係唔撚識欣賞個啲濕鳩歌

唉 聲又大 又撚數 垃撚圾

宿你老母咩死文盲

數到5個咪扮睇唔到囉垃圾😂

支持本土音樂啦！

叫你比條講香港歌手既我睇下

ching幾時教我中文字

數啦柒頭

二千幾蚊睇場演唱會我諗我都唔會 我諗二千幾蚊睇陳弈迅同埋側田坐最前排好過

淨係你回都夠5個啦垃圾
嬲嬲豬牙？

1449分之1都好意思笑169分之1

傻鳩計數都唔識計 11:1

識用計數機字呀垃圾

各有所有 別洗屌鳩人地既喜好

如果多銷量就係高質咁即食麵係咪最好食
麥當勞又係咪最好嘅餐廳

講樣你話整容 算
唱功都唔知高幾多皮啦

我唔係好明點解唔可以屌鳩人喜好
批評都唔撚你仲死撚過共產黨

食咩飯唔同成本
聽咩歌唔洗成本
睇bigbang演唱會咁高成本都多人過睇香港歌手演唱會 代表d咩

咁即係香港歌手基本野都無

盲反撚開炮先

唔好爭啦
不論Big bang, Apink全部都係垃圾
做乜要分高低

唔好望咁多塊鏡

擺撚到明喱個post係反韓
你又鍾個頭入黎
即係聊交嗌姐

佢開呢個post已經係聊交嗌

除非佢地認係小眾圍爐取暖咁我即刻走

屌你人地韓狗唱功高幾皮

可能保守左

同你講音樂 你就話開到幾多個post
連閱讀理解都拎u
定我認真左?

收撚皮啦垃圾 5個夠晒數啦
你走唔走都唔會阻到我屌韓狗

你話韓狗幾時咁多人 我咪同你講事實

你覺得姐
但係佢一關頭係講自己對韓國歌手都埋啲fans既睇法
都預撚左啲說話唔岩聽
都唔明你係要入黎做乜鳩
咁做仲唔係聊交嗌係乜

1481分之5 人山人海

你唔答埋下面講個d?
選擇性失明?

咁就開個whatsapp group慢慢傾 無人會理你 擺上公海就係比所有人睇

張學友一個巡演入場人數係健力士世界紀錄

慢慢玩啦
香港街邊是但一個都屌打韓狗

睇佢d 回覆就知韓狗黎
入晒腦

post多次黎睇下

香港同韓國兩舊屎邊舊好食d 都講到30頁

彩姐

ching又食開咩屎

講過以前既香港樂壇係好興盛
但係宜家既香港歌手？oh so bad

TSW條港女 一條女無品味，真係狗都不也屌，支持洪爺中出即飛

我真係極度懷疑你對眼係咪用黎睇野 定係你腦缺鈣
都話樓主係發表佢對韓國歌手既睇法 討論只係後話 又或者以你既logic去講 我知你護主心切 但係公海見到喱個post就一定要衝入黎嗌餐懵？

韓狗歌手都係垃圾 點搞

撚下狗仔咪算囉 睇佢吠都幾有趣😊

唔撚同意咪入黎屌柒佢 有咩問題

想知千五除180係幾多
好奇隻韓狗點計11:1
講出去小學生都笑鳩你

得罪講句睇bigbang仲戇鳩過bigbang
其他泡菜我唔知
bigbang就一定係垃圾

原來係佢
佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯,d野黎哂,
佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思.

計錯數囉 so?講出去小學生都笑鳩你小學雞阿

sorry你認錯人 我無養狗

原來你就係韓狗

成班都on撚99
音樂,藝術呢d野不嬲都好主觀.
實有人覺得正,有人覺得唔正.
樓豬認為on9咪on9囉,洗撚同佢嘈咩！
咪由佢係網上拎番d現實冇既存在感囉！

利申: 排左兩粒鐘睇bigbang, 覺得bigbang好撚正

邊個屌先

agger
盲反on9 盲撐一樣on9

你選擇當睇唔到 我選擇屌佢老母

講真
我就唔係迷
但都幾喜歡big bang有聽佢地出名啲歌
不過無比錢去睇
因為真係太貴

但需知道一樣野
一隊樂隊可以響韓國娛樂圈長期top3
亦都世界知名，不斷去各地演唱
實力係點都有
你話港女on9 唔通成個世界都on9
坦白講 樓主話人啲歌洗腦
我地聽歌唔係為左聽啲可以郎郎上口
入腦既節奏咩
我地廣東歌好多歌詞節奏都成日重覆啦 咪又係大把人聽
咁有咩問題
每人口味都唔同
樓主無必要用自己個套去應用人地身上

可能你會話人地歌詞無意思
但個人認為人地國家既歌
人地國家既編曲作詞都有自己個套文化響入面
如果我地唔係好深入了解個套
只會以偏概全

最後，人地可以咁紅係真係有實力
望下自已個樂壇
就明點解啲港女會比咁多錢
除左有實力
亦都因為對方有花資源
你老母我望到個偽毒都想嘔
咁都可以開紅館

利申：紅巴

純粹討論

韓狗唔單只歌手
連文化都係垃圾
隻隻都係整容雞，人造人
竟然仲有垃圾鐘意呢個國家

其實真係唔洗點理隻狗
韓狗真係多小學雞

認真撚

搬完龍門嗱 傻閪

真係辛苦幾位巴打接力撚狗
自問自己唔夠幾位黎 辛苦哂

辛苦哂你幫手推post

係冇問題呀 不過你入黎又話人盲反又話鳩人圍爐取暖喱啲咁冇point既言論先係問題 講到啲韓國歌手好似神聖不可侵犯咁 人地屌鳩你偶像就老虎蟹都假 屌左先算 理撚得自己有冇point 又話佢地幾撚努力 幾撚唱得 幾撚有大志 人地講撚完 你就隊其他野出黎 又話香港個點點點 好撚心你啦 你個偶像咁撚勁就自然說服到其他人啦 但係依加係喱個post入面大比數既人都唔撚鍾意你偶像 我係最唔撚明到依加你都仲係到撐姐 自己又要勞氣 又唔會比你嗌得贏 戇鳩鳩咁比人插都唔知為乜 你偶像會多撚謝你護主咩 醒少少啦小朋友

無你既事啦 死返出去啦

可以同條傻鳩嘈咁耐你地都幾好心機

乜尻bang bang bang
咪同食軟雪糕雪糕雪糕 差唔多

本來覺得bigbang無問題,睇bigbang呢個行為都無問題
但係睇完d人點樣護韓，發覺原來佢地係好撚on9

ho ball ching

而家俾個拉蘭娜搞到覺得全部韓狗FANS都係咁
好撚反感

樂隊 你知唔知乜鳩係樂隊啊，Beatles, Radiohead就叫樂隊。佢都最多咪叫四隻猩猩

依家死淨隻拉蘭娜

四隻色啱啱好

Agger 真係連登一提韓國冇幾多個會理性咁講野。 講真見人屌話都唔知佢唱緊咩 其實聽唔明又點 當年香港既歌紅遍亞洲 人地咪一樣聽唔明

佢都算極品
已經懶得理性討論
咪當係得閒先上黎撚下狗
係難為隻泡菜狗每分每刻係到mon post姐

人地屌完就唔比屌返佢 咁我屌你老母都唔好屌我阿 關你撚事咩 屌你自然說服 聖人? 我撐咩 佢地有咩pont 完全睇唔撚到 邊個係咁講其他野 佢屌人聽bigbang唔聽廣東歌 我就話因為廣東歌垃圾先無人聽 呢d叫其他野? 爬文啦on9

bigbang係4個人 仲唔係盲反係咩 你唔好話係女團

無point咪講埋d廢話 垃圾係咁

樂隊 笑撚死
諗起cnblue隱形jet線

人地錯哂自己啱哂 所以你地咪變小眾囉傻閪

算你有自知之明

咁你都算陰公
冇你口中所謂既大眾入黎幫下你口

以前紅得起嘅廣東歌啲詞都唔會差
就算語言唔啱 啲人都會睇返首歌背後有咩意思
啲kpop歌就係撚咁shake shake shake baby baby baby oh yeah oh yeah
跟住就扭扭扭摸身摸勢

到而家廣東歌我最鍾意都係石頭記
淨係聽首歌幾分鍾 已經表達到用第三者角度去睇塵世千絲萬縷嘅關係
曲詞編都完美

深入敵陣屌傻閪

垃圾講完啦

打錯字?

我有我聽韓文歌 你聽廣東歌關我撚事 係要唔抵得人地演唱會多人睇 自己d碟就無人買 係度開post 開post屌人又唔比人屌得 話人護主又唔認自己盲反 香港樂壇有你地呢d垃圾歌迷點撚樣唔仆街阿

韓狗呢d垃圾自大到呢

睇唔撚到野說戴眼鏡啦 我由一開始都話你屌鳩人冇問題 我係話你自己鍾入黎比人屌呀 懵撚 爬撚完文你咪又係戇鳩 人地係帶出香港樂壇已死既原因 你就係到比鳩啲歌手點點點 做乜撚野姐你 依加叫你聽唔聽而唔係比人品既戇鳩

嬲嬲豬呀

佢咪係隻狗囉

講事實叫自大? bigbang演唱會唔係2萬人睇?
廣東歌碟唔係無人買?

Baby baby baby oh yeah oh yeah
同4仔有何分別

反韓就一定係支持廣東歌？
我聽歐美既話可唔可以屌返你唔抵得多人聽？

以前高登不嬲屌開泡菜狗
佢以前都應該幾忙下

咪係囉 係都要衝入黎柒

係盲反就唔會長篇大論咁屌啦 戇鳩仔

咁唔本土架你小心一陣樓主屌埋你喎

佢地除左人身攻擊 仲有咩point可言

條傻仔令我諗起呢幅圖

好過你數都唔識計

係你自己唔撚用腦諗人地講乜姐

柒d咩 大巴大巴車落垃圾廣東歌度 不知幾爽

係囉 咪係得呢d囉

仆街笑撚死

多謝幫推

你整理完解釋黎聽下

韓狗就係垃圾

咪成個戇鳩仔咁囉自己講自己笑 樓上個巴打係講得無錯

呢隻韓狗黎架
多謝佢幫手推post

瘋狂推po

聽到你地d吠聲就笑撚死我啦

有隻韓狗幫推 係快d

不知撚得幾開心

無撚計 喱啲擺到明比屋企人縱慣
飯要人餵
屎要人抆
依加連重點都要人搵

me2 有ching幫手推post講韓狗有幾廢

sor
因為我真係搵唔撚到

咁你就唔好撚出黎柒啦

係開心既

搵佢地d point 難撚

係你自己智商低就咪撚賴鳩人啦

準備開 第二POST撚韓狗

我覺得韓國好過香港d垃圾既垃圾就係訓練制度完善
心態
努力
你班垃圾講一兩個point黎聽下

係訓練好辛苦
不過台上一分鐘台下十年功
個個artist都經過好多辛苦既訓練
無論香港定外國
韓國黎黎去去都係pop/ rap
商業成份太重，明係搵錢歌
香港都話有人試下唔同既野
但香港班傻豬fans比人地marketing 搞掂

講阿屌你老母

比d新一代香港歌手努力既例子ok?
係唔係坤哥扮棋

一叫你比point就潛撚哂水

一路都剩係睇但無出聲
但我想問下你點解覺得香港歌手心態同努力比唔上韓國？

香港都好歌手好用心做音樂

分別就係香港既努力你唔會睇到，韓國既努力會拍條片話比人知

講黎講出 有冇例子

出名少堂方皓玟，衛蘭
有邊個會聽？
有d係知佢地個名，或邊個真係會聽佢地d歌？
Dear jane好出名啦係咪？
不過人地初期玩d歌同而家兩回事，
人地窮到戶口得返個位數都係無人理，跟住先轉型玩搵錢歌咋
Underground個班咩雞蛋蒸肉餅呀乜乜春春有咩人會聽
Rap既有youngqueenz但又有邊個聽？
因為人地無marketing
一句講哂，香港有marketing + pop情歌=成堆fans

講多句，真心覺得香港有好多用心音樂人

但見好多留言都話垃圾覺得好心痛

明明廣東歌係母語，一聽就會明首歌既故事同意思
但而家世代寧願支持其他國家都唔支持本地，真心覺得好sad

P.S 身邊有朋友做音樂，捱得好辛苦

唔洗同佢認真 小學雞黎
韓狗就係垃圾

泡菜歌要聽？
Kpop唔係剩係視覺享受咩

agger
韓狗冇得比

就係呢個邏輯 我有一億架 不過就唔證明你睇 總之我就有啦屌你老母

咁有一億真係唔需要show比人睇，財不可露眼

唔好意思，我有嘗試過開bigbang既歌黎聽，我強迫自己FXXK IT, LAST DANCE, 但sorly真係聽唔落去。無謂迫自己食屎

講dear jane 窮得仆街都堅持最後成功就話好野啫
窮到仆街跟住放棄變做投其所好 體現到d咩努力

方晧文 ，陳柏宇
Dear Jane super moment 等等呢d 其實都好努力

近期聽緊蝗國既薜之謙，呢個真心高質同努力但都未夠紅

P.S 唔好下下吹住回Po 啦，剛剛先收工咋
唔洗做咩

所以你咪垃撚圾囉一係你比point就啞撚左

你韓國拍條片講自己幾咁辛酸，ok我唔否認你有努力
但係香港歌手唔拍片show辛酸唔代表佢無努力
好簡單既邏輯

無人逼你聽 但係你要屌人就預左比人屌返

同個聽bigbang嘅人講音樂 你真係食飽飯冇屎痾

咁係你先認為show出黎等於有,唔show出黎等於無姐

講幾個人名話其實佢地都好努力就叫比左例子

當一個欣宜 偽毒都贏到獎嘅樂擅
做咩仲要支持

聽過

都唔代表佢有努力過

係呀，就係咁呀
堅持到最後個班就係出唔到名
要改變自己投其所好先出到名呀
你話係咪好諷刺？

代表韓狗係垃圾

唔show=未知，將未知既野話=無就係段鳩估啦

點撚算 佢地開始有d實質既野講下 最撚無水準就係你

鐘意韓狗就係垃圾
數都唔識計 字又唔識多隻
比人屌爆左就扮傻仔

韓國歌手唔係垃圾，為左捧韓國野周圍踩低人果d先係垃圾

啱阿 所以你話有我話冇 你說服我唔到 但係我果d就事實擺在眼前

痴那線
原本諗住同你平心靜氣同你討論
但睇你回覆原來你個心本身已經認定左佢地唔努力
我唔再同你講喇，因為我知點講都無用，香港音樂唔掂係你心目中已經根深蒂固

算啦，你繼續聽big Bang 我唔會批評佢既音樂，因為我唔識韓文所以無資格批評

但我希望你有朝一日可以重新接立香港音樂

好驚阿等我宿返埋先

冇計 佢地拎存在感就係要屌其他人
見到佢咁樣咪撚下佢囉

笑撚死me 聽歌唔係講首歌好冇聽歌詞有冇意思，而係講個歌手勤唔勤力

話泡狗on9真係冇錯
返去睇粉俠傳啦，作者都好勤力架

唔洗驚wo
你呢d垃圾我見得多

都係個句 你地屌先 你地唔屌 我唔會話廣東歌垃圾 雖然我覺得係

睇咗呢個post咁耐最有道理係呢一句

韓狗歌係垃圾 事實黎 怕咩講

有無見過自己個腦

你唔比例子點證明佢地有
如果出返90年代歌手既級數我會聽返廣東歌

練舞又係時間 練歌又係時間 唔撚練點會唱得齊 唱得好聽 你由頭到尾都係用主觀態度睇成件事 完完全全抹殺左人地努力 人地付出左幾多既時間 用左幾多既心血去完成一首歌 你簡單一句就話鳩人唔努力 唔撚努力全撚部廣東歌都係chok呀 食軟雪糕喱啲啦

好老實講句，如果真係熟音樂史既，根本所有pop都係垃圾啦 （不論kpop kpop 歐美pop果d都係 ）

只有古典音樂至係皇道

因為世上品果平庸甚至低劣既人永遠佔多數
按你個logic,西方古典音樂迷少過k pop 好多，係咪姐係 k pop 好過古典音樂？

都係既 咁的確香港好著重歌詞
不過我諗以前既人都未必真係明哂但冇可否認香港既歌詞靚起上黎真係好似仙景咁。
依家既歌好重複之前都有解釋過係現時既市場需求先造成咁既情況 中毒性強既歌都會較有話題性 唔講韓文歌啦英文歌都好多係咁
所以真係各花有各眼 自己enjoy就得

韓文歌好聽梗架啦 我宜家係講緊點解韓文歌會好聽過廣東歌 同埋問你地點解覺得廣東歌會好聽過韓文歌

無撚on9 ok ?

韓狗歌就係垃圾 不服來辯

都叫你比例子說服我

個人喜好不評論

再補充所有地方既pop只係單純for娛樂 但如果要深層次去了解音樂及其背後所表達既意思 基本上只有古典音樂至做到

你無撚柒啦，講勤力我可以寫包單香港d 音樂人更勤力，只不過無關係所以無人捧出唔到名

韓國班artist 係訓練班出身，有錢比，雖然少但係足夠剛剛好生活，每日只係focus 係訓練，唔洗理生活

香港音樂人99%都唔係全職音樂人，因為無訓練班，全職音樂人只會乞食，佢地創作，表演所用既器材自己比錢買，地方自己比錢租，佢地要同時兼顧生活同音樂，日頭要返工，做到仆街之後放工食飯夜晚到凌晨去練野錄野寫野，仲要全部一腳踢

班韓國仔訓練完就有公司捧，錄音監制mixing 公司安排人做，佢地只係表演
香港乜春都自己做，你話呢

上YouTube 啦撚樣

唔係 但係廣東歌係咪古典音樂? 廣東歌同kpop都係流行音樂既市場 古典還古典 唔可以混埋黎講

宿返入去啦

解釋唔到韓狗歌唔係垃圾

計錯數既傻鳩

論點 香港歌手好努力
論據 我寫包單

你可以睇陳柏宇fb share 佢自己點學結他
你亦都可以去搜尋下Super moment 既事跡

同埋我聽既薛之謙
當中10年俾經理人公司掉埋一邊
然後靠自己開火鍋店賺錢去儲錢做音樂
佢曾經講過做生意，為左一蚊可以同你嘈好耐，但做音樂唔會，即使成本幾高都要keep 住質素
然後儲到錢自資做碟，第一隻碟就用左佢120萬
佢呢一兩年先叫開始有人欣賞

你唔聽廣東歌唔緊要，聽下薛之謙啦，真係好高質架

韓狗努力過香港歌手

論點 韓狗
論證 韓狗

其實如果班港女崇既係西方白種人既流行文化同音樂例如法文德文，相信每個人都會覺得佢地好有品味，因為人地有個歷史同文化既底蘊
你崇非日本文化既非白人文化都已經低一等，仲要崇最下等最冇內涵既，你話係十幾歲既學生妹就話姐，如果你到二十歲仲崇呢咁既劣等野，其實有冇用個腦思考過？
利申：崇歐

唉 又要我自己證明 我自己搵洗撚你入黎講咩

收皮啦崇韓雞

金仔仲型過佢
成個蛋卷咁

中文唔好就去讀書啦，下面成堆論據，連邊D係論據都分唔清
難怪你聽韓文啦，中文都唔識

我都覺得薛之謙d歌幾好聽 例如個首你還要我怎樣 但佢唔係因為佢既音樂而紅 而且佢唔係香港歌手

講真似係公司捧人實力>條友本身實力
根本就造星機器,咩練習生制度好似拎個template copy and paste咁
一味迎合市場需求,所以fans質素同kpop質素掛鉤係好正常

pink floyd呢兩首歌形容kpop真係fit哂

我都聽開歐美,本人崇優，日文都聽，但唔會話日文歌係垃圾，因為都係音樂。

咁我都冇義務要講比你知 你自己想知就咪撚咁懶啦

但廣東話有自己本身既文化底蘊，填詞人都好用心填每首歌(其實包括國語歌)，每首歌都有個故事。
但你用下Google translate 去睇k pop 既歌詞，你就會知呢黎既流行文化係幾咁劣等

已經唔係好想理你

巴打有taste

證明唔到唔係垃圾？

你好意思講依句先勁

係囉，你自己都識講一個有音樂才華既人唔靠音樂先紅到你諗下幾諷刺

所以都係果句，有空時擠小小時間聽廣東歌啦

拉蘭娜肯撚定成鳩日幫泡菜仔奶身
由屎眼開始奶 奶到去春袋奶 最後一直上
奶到去塊面
難怪班屎忽鬼塊面咁撚白

弱智泡狗招數：
1. 扯開話題，屈人崇日本撐香港，拎一兩個例子話人地仲垃圾去避開kpop係垃圾呢個事實, 總之就不斷扯開話題無限伸延
2. 洗版式貼啲鳩叫泡菜歌出黎自high話好唱功，實情同我是歌手一樣咁鳩叫
3. 堅離地式鳩吹泡菜歌手屌打全世界
4. 完全無視人造人，跳淫舞，零内容歌詞呢啲批評
5. 唔夠講就轉方向話泡菜歌手好勤力

總結： 泡狗都係on9

駁唔到
係咁講埋d垃圾野當證明左
人地講就話人地冇撚point
傻鳩黎

泡菜仔有無春袋啊，我抱有懷疑

唔好成個屎忽鬼咁彈出彈入啦 入左就無撚走 走左就無撚入

應該有既

個拉蘭娜駁唔到就當睇唔到
亂鳩屌其他人算

樓上巴打令我諗起喱首歌

你唔識韓文唔代表其他人都唔識

好簡單一個問題
如果有兩個女仔完全一樣條件
一個鐘意k pop日日追韓劇去學韓文
一個鐘意歐洲文化，去睇葉卡捷琳娜二世同唐頓莊園，去學俄文

連登仔prefer邊個做你女友？

懷疑佢係反韓撚黎
係咁講一堆廢話 等人屌韓狗
仲要幫手推post

我識阿 沉沉沉

agger
呢d垃圾唔洗同佢講道理

可能係
如果係我講聲對唔住

答唔到呀？？？

cd rom忍唔住登入表示認同

笑撚死

我都覺得有d呢韓星係冇咩實力 但係因為唔想有機會產生另一場戰爭所以唔開名 因為會好似我屌廣東歌無人聽咁比人用成績屌返轉頭 但係yg 即係bigbang間公司d韓星全部都好有實力 每個團都有人識作曲 作詞 樂器 唱功
所以除左公司捧人勁之外 本身你冇實力係出唔到道

d kpop成日用autotune
唱live 又將backtrack播到鬼火咁大
就算live唱得幾難聽都好，都有backtrack com住
點都好聽
真心懷疑佢地識唔識唱歌

你有咩point

我會簡韓國

係，把聲全部都有水份，d女就話好正啊，好好聽啊

人地跳撚哂舞喎ching

學你呀
唔洗point
韓狗努力過香港歌手

因為你都係品味劣等既一份子…

算喇唔撚理你

自己鍾意就高尚 呢d咪主觀囉

論點 韓星好有實力
論據 韓星好有實力

駁唔到呀

垃圾泡狗

崇韓狗真係垃撚圾
啲泡菜歌無論快定慢 去到尾段一定會有條友係度鳩叫

泡狗技能： 用眼聽歌

冇錯，呢D從來都係主觀既
但喜好歐美文化既人無論如何都比崇韓既人高一等呢個係社會公識
你幾時見過陶傑同倪匡呢D高等知識份子會鼓勵年輕人去崇韓？？

班韓狗笑樓主毒撚之前
俾啲point出嚟先啦
連自己鐘意嘅野都講唔出有咩好
垃撚圾

勤力
鳩叫

泡菜友成日話反kpop係毒撚上連登圍爐取暖
宜家正皮多咁多班泡菜友係咪要自己開個forum圍爐取暖?
連登呢度擺明係毒撚主場

真係駁唔到

崇韓唔係問題
問題係每次有人反韓既時候泡狗就出黎話班artist由細訓練到大 好撚辛苦比心機乜柒柒
屌！講撚到其他國家既藝人唔撚洗練歌練舞練樂器咁既
係啦得你oppa要訓練啦好冇

你鍾意食屎我真係阻唔到你 但你講點解嚿屎好食之前都唔該你諗下個原因通唔通先啦好無？

pop song作曲作詞有幾難?
C G Am F chord progression用到爛都唔係問題
問題係我好難相信個個under同一間公司訓練同一個influence可以玩到咩風格
所以我先話好似拎個template copy and paste咁

曬成千銀係啲無用嘅地方
睇完又呻窮

好撚心將時間用係啲正確嘅地方到啦屌

我唔評論睇bigbang係咪戇鳩

不過韓狗有幾點真係值得讚
第一、有政府支持，娛樂公司又肯比錢培訓，令韓國人材輩出。e.g. YG JYP SM
第二、本地有龐大市場，本地先支持本土音樂，後衝出國際。
第三、洗腦歌，只要拋開對韓狗既成見，聽番一兩次，真係好撚易上腦。e.g. 是但一首
第四、順應時代潮流。而樣無得解釋，世界韓流係最流行之一無得否認，即使乜撚野歌都差唔多紅到，eg. G dragon- one of a kind

其實抱住欣賞角度，係幾值得學習，香港都有人曾經想學，最後因爲無料而柒到仆街eg天堂鳥